十一蝗賓周，日本航機全部取消！

神風潭美，全力保護日本！

去唔成日本會唔會改湧黎香港

機會好大，鳩鐵重有飛，全部堆晒去圓方！

高鐵遊客屙屙屙
圓方姐姐抹抹抹

遊日中 唔洗睇中國最美的風景 - 中國人